想長揸收息 買咩好

想穩穩陣陣，揸一年以上
推介一至兩隻，最好講理原因 thx
建行/平保/匯豐 點睇？

連登仔唔鐘意慢慢收息
講邊隻都有人bam
問連登仔等於all in 700

2638

要穩陣就公用股

增長少d

但通漲就會加價

買大家樂 除非無人食

5

海底撈

公用股個個行業都揀隻買就得
我係咁 不過打算之後供番多啲去增長股

建行
原因：你是中國人

hkjc

3110

其實1號而家抵到仆佳
增長股底但息率已經就4厘

12,16,700

2 2638 EWH
唔好信銀行股

債券

風頭火勢
利申：半個倉滙控

1 號仔好吸引

推

我都係半個倉5 仔

幾時跌破52週低位

你今日買完貨就即坐喎

留番比個孫咪得

1

新創建
九成業務喺香港，業務夠diversed, 太古都唔夠佢嚟